[認真討論]有冇人同女朋友做得辛苦

互插

狗係點嗌痛

調返轉試下

樓主條撚有倒勾

慢過#1

屌開錯台

此post已完，請勿回覆

樓主一定好靚仔

我條撚同我幾似樣

你撚有女朋友咩

你點知的

点會冇

佢同我做過愛

吊 有冇人認真討論

冇分身ac?

俾我report左

#5 #7

拉

唔好上熱門

正能樣

你点知

大陸仔收皮啦

你似大陸仔多d

頭幾次係會痛d，下次可以俾佢輕鬆d，等佢插你

講都尾都係因為樓主碌鳩太粗啫

兩個方法

1) 搵砂紙省幼碌鳩
2) 搵過個隻鮑闊啲嘅女

分手啦

下，無理由咁短都痛架，正常女仔應該無咩感覺

你揾枝棍打樓主就知

佢女仔點插

(1)太痛
(3)太仆街

我好鐘意佢==

樓主未玩過假鳩？
認真俾條女通好撚爽

我嗰次打佩哥佢都冇嗌痛

同樓主一樣

同肉地妹扑大家都好爽，同瘦妹扑後入會一齊痛